#暖食

### 说明

静态页面已经全部OK。

LESS文件夹铭哥可以直接删掉，只保留css文件夹即可。

product文件夹是产品图片，供静态页面使用，看效果，替换到后台程序后，此文件夹可以删除。

### TODO
1. 还没有全图标集成图，这个需要受到图片才能开工。

2. 首页的主厨部分，主题图需要给图片。

3. 首页第一屏，设计图是渐变有色差，需要改为纯色的图片才行。目前PSD中的样式无法完全还原。因为分辨率不统一的关系。

以上

